iPhone 上網問題

點解我wifi個到同數據個到成日都有個loading signal 係到？ 重點係一有呢個就上唔到網 有冇人都係咁？ 究竟係咩問題？